點解馬會唔肯開本地波盤，振興香港足球運動？

你睇下波台成日狗咬狗骨，當正隊波係自己條子孫根咁重要，未咒到對面陷家剷都唔肯收手就知香港人對足球係幾咁有熱誠
球隊可以有多啲投資，做好培訓，港足從此唔洗再比人恥笑
等啲球隊打下假波可以促進經濟發展 做莊嘅馬會又可以食晒班廢中廢老嘅身家，收資源再分配之效
間中比老廉冚一兩場港假，年度業績更加省鏡
何樂而不為？

其實唔係馬會肯唔肯問題，係法例問題

賭玩具

全香港有人識打波？

開左咪仲假過澳假

而家唔通無假咩
同埋外國莊都早已經有港甲 比自己黑都好過比鬼佬黑 點睇都係好處多d既

yup 唔係馬會唔肯 但乜都要過政府
好似nba咁 十年前都有風話要開 而家連影都無

你擸左黎架 班外圍莊家仲唔發撚哂癲
加上啲球會同莊家咁 多利益瓜葛
佢先唔會同馬會(政府) official 掛勾咁蠢
算吧啦 香港係商業既世界
唔好諗咁多 ，早抖

馬會絕對有能力取締佢地啦

馬會管左 仲點打假波